唔該一陣上台講嘢嘅人唔好講「血債票償」呢四隻字

血已未乾
聽到呢四隻字會想嘔。

推

血債只能血償

阻住飯民拉票就係分化，就係鬼！

拜托各位拉票都睇場合
唔好消費周同學

血債從來只有血償